Benz CLA250 呢款車點睇？

想買架 15，16年，預2x萬，有野要留意？

買C200仲好啦
CLA一黎mk 後座比狗坐

我覺得後尾燈幾型,但真係幾mk

廿幾蚊真係買W205 c仔好過
但應該今年會出新c, 個二手價跌到仆街

個人覺得19年新款cla 250 冇 咁MK,但外型唔係幾靚

幾時會大跌價？咁我等埋先

We expect the new C-class to arrive in the U.S. in mid-2021 as a 2022 model.

依家入C仔係咪好不智

老老實實上一代真係型 唔介意MK就得

19年後款好靚

車頭同車尾好普通

上一代後座真係唔掂，會撞頭

要買就買新 舊款不了

認同

尾燈最大分別

話後座俾狗坐嗰啲
買得CLA都係要個樣架啦

要實用買返A仔仲平幾皮

新C已經同CLA一樣咁型

通常幾月會出大改款

CLA 2019年先大改完 諗乜

貴到仆街
買e仔仲好

Bad taste

而家新車好似420,000，18年2手都唔平

你睇下15/16 C仔同E仔個價先

要買就買啲無改到概
本身已經外型已經夠做，比班mk 改到7哂

Btw前期燈靚啲

15,16 C, 23 24萬